{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6666&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인터시티서울"
    },
    "text": "当宿はバルサン駅から近くて位置がとても便利です。 また、金浦空港と仁川空港とも近くて移動が便利です。 さらに漢江公園まで徒歩で移動でき、デートにも最適な場所です。 鉢山駅まで徒歩5分、金浦空港まで車で10分、牛長山まで車で8分の距離に位置しています。 この宿は全客室に大型テレビが設置されており、無人スターバックスカフェも運営しています。 チェックインは4時以降で、チェックアウトは2時まで可能です。 無料Wi-Fi、禁煙客室、洗面用具及び無料駐車施設が提供され、客室内では簡単な調理が可能です。 入室の際は、最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際は、特定の客室やベッドタイプを保証しません。 そして客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿はバルサン駅から近くて位置がとても便利です。"
        },
        {
            "question": "金浦空港と仁川空港からのアクセスはどうですか？",
            "answer": "当宿は金浦空港と仁川空港とも近くて移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "漢江公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "漢江公園まで徒歩で移動でき、デートにも最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "鉢山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鉢山駅まで徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金浦空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金浦空港まで車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "牛長山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "牛長山まで車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "当宿は全客室に大型テレビが設置されており、無人スターバックスカフェも運営しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時以降で、チェックアウトは2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、洗面用具及び無料駐車施設が提供され、客室内では簡単な調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室には何か条件がありますか？",
            "answer": "入室の際は、最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更になる可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の客室やベッドタイプを保証してもらえますか？",
            "answer": "チェックインの際は、特定の客室やベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 473
    }
}